內幕消息，過左1點會大大力抽返上去！

國家隊做野，唔入牛正傻仔。

唔信

跟 入左牛 多謝樓主

收到風 國家1:00會幫手隊

Ok all in!

睇700就知啦
下午必抽升
我係中國人呀屌,國家隊好波,牛軍上!
利申:睇淡

樓主個名 ?
國家隊係咪準備入中石化?

大家等睇我表演！仲痈29分鐘開巿！

老母麵入左熊 係人都知會升啦

我中石化3.7

留名

恆指得返1點？

鞭鞭佢

吓？？？

國家隊呢？

抽左１點 ？

樓主指國家隊會抽返啲錢上去

等下啦！未收巿呀！

正股驚閪咩

嘩 抽呀 抽落你老母個閪到呀

新一代燈？

我超油4.5

等死啦仆街

國家隊=流浮山刀手？

麵仔今日串過馬撚

睇下邊個笑到最後啦。收巿跌多過一千當你叻。

你唔好縮呀

呢條A貸麵神黎，大家唔駛理佢。

樓主又派膠？

麵神今日好風光

痴線，準到仆街

抽插緊

真係爆升wo似

有冇IFC直播

說好的大大力呢

仲未午睡完?

？

升緊-1000幾點

( Show Blocked User - 中石化@3.5 )
fake news

我都希望你中 不過你似9up
如果收市仲係-1000唔該你收皮

認輸未？

國家隊

真係抽緊

不過係抽樓豬水

推返上黎 想問抽完未

咪撚扮股神啦on9

尋晚一點？

今日抽幾多點？

拿！尋日跌今日咪升囉，傻都識玩。